屌你老母岩岩搭小巴錫左落啊婆個屎忽到

事緣上車已經冇晒單人位，不過都算好彩，最後果排仲有兩個空位 因為我算早落車，所以坐出面果個位方便落車。

咁架車就繼續開，啲位就陸陸續續就坐滿。因為架小巴係高椅背同我坐最後排嘅出面，小巴司機一度以為滿座，但我又毒得濟唔敢出聲提司機

之後再下一站，有人落車，但有更多人等住上車，當我儲緊勇氣諗住提司機嗰陣，前面單人位個啊嬸已經大叫左出尼：「司機，後面仲有個位啊！」

我即刻心諗：今次仆街，依家搞到我好似專登霸住個位咁 上車嘅仲要係個啊婆，我即刻勁尷尬，坐邊小小轉對腳出去，等啊婆易啲行入去諗住拎番啲印象分。

點知個啊婆妹下妹下行到鬼死咁慢，個司機都唔知嬲我定燥個啊婆，啊婆一路妹佢就一路輕踩輕踩試探個油門，想去想去咁

妹左差唔多成十秒，啊婆終於妹到黎最後排，轉緊入個窗位（同我成一直線）。突然個司機大叫：「坐穩啦啊婆！」

屌你老母我即刻心知不炒，一路想轉番正個身頂住啊婆，一路大叫：「啊婆未坐好啊屌！」

個「未」字先講到咀邊，架車已經「雄」一聲咁飛出去，我屌你老母我剩係轉得切個頭，手都未趕得切提起，啊婆個屎忽已經以等同於小巴嘅加速度飛向我塊面。我個「未」字先講到一半，啊婆個屎忽已經貼住我塊面，將我個「未」字完全消音。

最仆街嘅係個啊婆想掙扎企返直，但又完全唔夠力，最後變左個屎忽係我塊面到妹下妹下 我依一刻個腦係完全空白左，視覺嗅覺觸覺好似已經同大腦切斷左聯繫。我惟一知道嘅就係架小巴好似玩緊F1賽車咁不停雄雄聲咁去。

唔知過左幾耐，啊婆坐低左，拍一拍我膊頭話：「後生仔，唔好意思啊，啊婆腳仔軟 好彩有你咋，唔係我實整親，你真係好人屎架姐 」

我一聽到個屎字，我真係即刻崩潰，啲感官開始返黎，我開始聞到遣留係我塊面上嘅啊婆屎味。依一刻，我真係想即刻落車唔好係架車到，我九秒九叫司機有落然後衝左落車。

我望住個天，情不自禁深呼吸嘆左口氣。仆街，啊婆浸味仲係揮之不去。我再次仰天長歎，睇黎未來三年我都唔洗賭錢了。

請問各位巴打有冇咩僻邪方法比我鎮一鎮？

下世小心啲

睇到想嘔

唔錯，幾好笑
有成為新潮文潛力

冇是咁的，重作plz

搵隻靚雞勝交轉運啦

4/10 啱啱合格

笑撚左

好慘但我笑左

文筆唔錯, 故事吸引
7／10

開緊會偷睇 忍笑忍到我仆街

叫老雞

長得濟，唔係既話幾好

＜-樓豬

見證新潮文

Too long

成件事換做條女

咪當驅風囉

唯一一次搞女人屎忽嘅機會

樓豬咁大個人終於掂到女人喇

尼你老母抵你妹屎忽

樓主重有冇貨
好撚好笑

唔錯 但有5p
尼你老母

好生動

合格

呢啲野好閒架啫 咪當驅風囉

0分 too long didn’t read
Btw 下世小心d

抵撚死 坐走廊位嘅仆街自私撚

新潮文

我比75分

8.5/10

標題好笑過內文

5/10

錫翻個阿伯嘅屎弗，抵消翻

呢個ok

9/10

但都係有陣屎味

個標題最好笑

中出個啊婆就解到

阿婆屎忽窿

見到標題已經笑咗

可能阿婆後生嗰陣係靚女呢

試多幾次就慣

Jeng

賭錢嗰句笑咗出嚟

幾撚好笑
但係都係要尼你老母

驅風煲老藕嗒得過

連耆齡王個瓣你都搶

見到標題已經笑左出聲

太長, 未睇到笑點已上一頁

久違的潮文

見到標題已經笑到仆街

有無錫埋右？

傳說錫阿婆屎忽會有透視眼

嫲孫樂，係開心嘅

妹吓妹吓

btw 七八十路真係極重口味

笑死 新潮文

奇蹟插入

好人屎都比你諗到

hi

驅風老藕嗒得過呀

Kiss your ass

阿婆未..... ........

你有幾矮個咀先會對正阿婆屎忽

唉慘

正

好笑

樓豬寫得好細緻，係咪做開編劇

又撚新會然

搵返個阿婆錫你屎忽。

幾好 正皮支持下你

阿婆曾經都係少女，回味下啦

好簡單姐 你將個屎忽妹返落阿婆度過返啲衰氣俾人就得

幾好笑

睇開d
起碼阿婆有著褲

lm

顏面騎乘即刻申條脷奶返幾野嘛

以為係踢波錫左落春袋嘅變奏版

搭緊地鐵忍笑忍到HIHI

攞屎忽妹番落呀婆塊面當打和囉

你真係好人屎架姐

我都以為係踢

破處小巴後座

咁多回覆 終於有人睇到
上面嗰班真係打少啲J
去驗吓眼

睇標題已經笑左出聲

老人味

9/10幾好笑

但都要尼你老母

幾好笑

新潮文

煲老藕

9/10

好過啲仆街成撚日回帶 冇撚創意

個阿婆有冇2米？

tldr

高分新潮文 合格

根本你就喉住阿婆個屎忽

唔知點解自動聯想到呢個大台御用婆婆

呀婆屎忽窿

你真識玩

我睇左踢落阿婆屎忽度
仲以為又係啲屌鳩廢老既故仔

有冇youtube快讀版？

無是咁的 0分

睇左2次，喺地鐵成個傻佬咁笑到停唔到

特別係雄一聲去咗嗰下

總結，難得的高質

仲笑緊 ，連登多呢 d 主題一定好受歡迎

推一推新潮文先

推下先

新潮文

輕輕一推 係街到笑到仆街

睇個標題，文都唔洗睇就可以岩你老母啦